當年皇馬大哨魯爾奧雲摩連迪斯既前鋒線真係好勁

有無識波ching

都唔及細哨

去左皇馬既奧雲

簡路迪 法比安奴

其實仲好勁 係成日踢後備啫

簡路迪 沙維奧拿

祖亞昆 維新迪雙翼齊飛

Ching 識波

中間仲有艾瑪 馬達

仲有雲佬

仲有施華

仲有個亨迪拿

鄉下仔踢唔掂皇馬

西甲浪人 拜安奴

佢喺切爾達個陣

單天保至尊

雲佬呢

玻璃王子 迪拉列特
薩拉戈薩 米列圖兄弟

列基美 辛拿 皮里斯 鑽石中場線

薩拉戈薩成日有好多阿根廷球星
米列圖兄弟 艾馬 大頭仔 艾耶拉 加列堤

當年成隊阿根廷國家隊喺晒西甲咁滯

艾邦丹斯利 李奧法蘭高 高洛仙尼 蘇連 列基美 沙維奧拿

美治亞 米基爾托利斯 巴禾 拍禾
皇馬經典後防

高洛仙尼 型
蘇連 120分鐘氣
艾邦丹斯利 低調一線門將

仲有個魯賓